如果林奠繼續拖，用社區爆發逼醫護放棄罷工，點拆？

搵埋九巴港鐵一齊罷？半癱瘓社會？實有藍絲同港豬返工

我估港共繼續武力鎮壓，用Green object對付罷工潮（今日已經出過黎警告），邊個唔返工就拉/打，有可能罷工唔可以集會，改做留係屋企罷或者直接辭職

大家又點睇？

題外話，成日有巴打開post都用「XXXXXXX無人知？」其實好多野大家都知個重點係點做或者點應對，唔係咪一樣和你嬲

諗定港共d卑鄙手段，到時有得見招拆招

林鄭係有心唔封關，目的就係想引入病毒殺香港人，你唔係覺得政府會care你無醫生睇吖嘛？唔好太期望醫護罷工會好有用
唯有靠勇武行動先有可能爭取到封關，正如爭取撤回送中條例一樣。
屌那星，之前私了武漢人單野效果仲好L過港共個假封關